[LOL] S10比賽討論區 (530)

但老實講係就係op 但好有特色

屌你1001唔開

冇英文台？

佢冇開過

變撚左寵寵寵

DRX最大敵人真係自己
希望唔好咁就心態爆

BO5?

其實bp已經做得好 完全冇錯 只係一個巴龍call就斷送左 好撚可惜

DUDUDUNGA pepeD

又關佢咩事

打返正常BP SKT仲易羸

柔依又係垃圾英
E中嘅話Q一下 坦都可以冇半行血
仲要隔勁遠

sorry 沒留意

想知啲大神用viktor對住叫羊+akali強殺可以點處理
thomas最多都係含你一下

佢整得嘅差唔多都俾人叫曬做屁孩英

Deft pick 番ad可能有機

羊撞你兩三百

兩邊鬥派膠既比賽

而家zoe 根本冇問題
亦都好難打半行血囉
有成兩秒時間畀你用技/搵人擋

即係你knockup左啲隊友唔跟架
咁當我冇講過啦
個範圍咁大，一冇閃就頭痕

佢之前整D英都可以話全部都有缺點 有破綻
而家呢隻aph一出黎 你起馬同其他AD英做下對比
邊有可能有AD識開戰 輸出爆發係最高 可以一次打幾個
你話佢會比人捉死 邊撚個AD唔係脆到一野秒殺先?

啱啱打rk先俾隻Z OMEGALUL E troll完
呢隻野冇優勢真係成舊屎咁

aphelios =完美升級版jinx

台服街場班閪仔撚會幫你擋咩

Zoe而家真係算係咁
係團戰執一堆sums狂跳

呢隻算係睇操作者
remake完嘅akali 真broken

打rk用龍女啦
Ap龍女 我勝率75%
睇實對面動向狂刷野到6就好勁

RJ

Keria咪再pick Thomas

q技可以回血個期係咪最broken

台仔腦衝成性
你未刷到6，條線都已經識爆炸啦
跟住一句jg diff又15

ban撚曬faker啲main英

3 ban faker
等輸啦

DRX 3BAN 中路做乜撚

希望呢場DRX生性啦

到SKT送返一場

skt senna
送返場俾人？

Akali都唔勁
Faker又玩得曳

T1 Senna gg 1-1

canna有無玩過akali

T1用Senna好似係100% 輸

會唔會5 BAN FAKER

on9 3ban faker cvmax係咪冇招 faker啲英5ban都ban唔晒

75 會唔會係3/4

teddy 攻速冇1.5以上既ad英真係同宣佈gg差唔多

Ban Azir LB 係正常
係Akali 怪

原來kanavi係lpl打到飛起

你同我睇緊唔同台？

cuzz sett?

勁撚過泰山幾十倍

Hi

酒桶=cuzz 冇其他選擇

DRX個draft咩料

點睇都酒桶，佢最勁呢隻

個draft睇到一頭霧水

直接trundle sup 勁到

通常講定

又要chovy撚呢隻

Trundle sup打sett ok嘅

DRX奇招

Drx for gag？

Chovy Kalista

deft zigge chovy kalista

滑板鞋中路？

玩到咁撚癲 點跟?

頭先個場drx船長 viktor拖到30分鐘都係輸4k其實算有優勢
Drx個陣其實akali算好難切
如果團隊配合得唔好一波殺唔到人就變左drx禁住你黎打

本身4x勝 4x負
用左龍女呢家70勝50負

戰術大師

giggs + j4

呢個bp真係心理戰

輸到痴左線?

eu pick黎喎

係咪唔記得換英咋

CvMax 既BP真係睇唔透

會唔會玩撚死自己

Trundle Sup唔係針Sett咩

個draft有種
Bait你個Counter vs Counter你想counter我既Bait既感覺, 想點...

但係依家j4 sup

Trundle sup ok
但估唔到係chovy kalista, deft ziggs

J4 SUP

Senna加FAKER隻飛機
SKT必敗組合

八奇思考領域…

呢套野都收得好埋啵 係咪練左十次?

Keria J4 sup

J4 sup係咪之前精神定jelly玩過

咩bp黎
睇唔透

又係cvMax招牌奇陣

怪招會贏都唔奇 但係幾個奇招加埋就覺得好難贏

canna

drx 上野

Canna

做乜柒 閃都逼唔到

Canna 屌打doran

多蘭柒撚夠未呀

CANNA

???明明就算你放pyosik一個人去打都得
doran搞咩

原來CANNA計好哂

好癲

Canna著哂火喎真係 希望keep住

Canna好撚勁

未必得, Q去特朗特, E 走去, CANNA 再閃會走到,

屌 doran 自殺

cvmax準備中風

多蘭同劍王
真係難揀

完場入房打柒doran

Roach幾錢人工...T1真係算執到寶

就算俾canna完成你果套動作都好過依家咁啦

cvmax成日比top troll

doran+sword 原來都係廢J

Khan: 你兩個加埋係doran sword 渣 (trash talk final 唔記得邊年)

canna好似練習生黎

chovy

solo kill chovy

Faker 廢到

老實我覺得佢地重心本來仲要唔係今年 下年聯盟化搵定新血

Dorans sword

Chovy

Faker老啦

比人單殺笑死

kailsta Q咁痛

chovy洗唔洗咁激動呀 閃Q Q中又如何呢?

究竟係牙joe走得太前定係真係咁岩-6執到寶

chovy似足當年尼馬

Cut左Roach份糧幫新仔加人工廢事佢比人挖

當年Faker殺返佢啦

唔夠冷靜
易上頭

閃QE然後刀鋒A三下 pyosik閃qa咪殺到

Q中咪殺到
不過柒咗

幾時封印faker 隻corki 無場係玩得勁

其實呢到係咪有bot

撐drx定撐t1都會有人秒速負評

邊洗 chovy有ignite

係kim練top有一手

faker都唔岩玩飛機

見到Faker 拎飛機就知輸左一半.......再加埋Teddy 下場打過啦不如

無睇到 咁閃q佢q中一定殺到啦

跳女隻英壓唔死人一到會戰人地勁過你嘅就收皮
除非好似theshy咁

canna惡撚到

TS都被人捉到傻

比返呀Deft玩AD算啦

呢隻deft 撚手英

呢度有手動井台主script

屌你faker出魔劍

GRAGAS

faker隻庫奇真係

deft main英嚟wo
佢以前未打lck 自己成日玩中路炸彈佬

魔劍飛機

版本係出魔劍 好撚痛

faker出魔劍咪有排都無三相

Cuzz

canna一炮

捉CANNA 最後團打完CANNA 閃都冇交

Canna隻jayce好有當年khan既影子

canna 好有進化左既感覺 金教練

睇住Corki d R...好似唔覺中過

CANNA又撚人

建議永久封印 咪再出

上次dwg贏t1隻corki咪又係出魔劍

魔劍庫奇係主流 講到好出奇咁
呢到到底有幾多人係真係有玩LOL

T1啲決策好屎
太貪心

Corki平返cs

其實AP j4 sup 有咩用

無

問題係人地出完水滴先升三相再升魔劍先有傷害
佢咁早出升魔劍有排都未升終極啦

AP J4🤙🏻

check下位, 同無錢既gragas玩保齡球一樣

Jayce呢隻英好9

打撚到doran

canna真係吊起doran黎打

CANNA SOLO多蘭得咁型

Canna 惡到

可以出金人
對線放e poke 人幾爽
無其他用了

前中期陣打scaling 輸2千
cvmax

canna j 撚到

SUP R AD R COMBO

究竟係canna勁 定多蘭太廢

多蘭咪再玩carry英上路啦屌
上場玩jayce就比ornn單殺
今場玩aatrox就比jayce吊起黎打

上場ornn solo你 而家教埋你玩jayce

多蘭好j到

faker d cs 點黎

doran 係咪又要喊

屌你老母Doran死撚咗佢算啦 廢撚到

canna啲操作勁到

上路真係英雄唔好打 咁就成場冇遊戲體驗等打團

Canna教學局

deft子要打破污名今場一炸五carry

Ult捉一隻俾Ziggs Ulti

from teddy

任務完成

top

Faker報牛

Faker: 你看我CS啊

Senna 唔洗cs喎

夠啦drx 收埋D膠野啦

ap j4真係無乜撚用
換返j4 jg 扑頭仔打sup仲好

Deft揀返個ad英 砌個正常陣 drx會贏

DRX呢個陣對住成哂型嘅T1真係玩鳩毛

faker痛到
佢追cs真係好癲 左食右食又反超cs

就係平時teddy係中路食哂d兵

我諗金教練要求佢就係咁 唔比中scale到

Cvmax一陣就拎taliyah加panth出嚟屌打你

Faker:前期咪做下樣俾你壓下囉

effort有經濟+玩個可以make play既英反而make play少過玩純sup

Deft竟然唔敢用ad
同上年grf一樣

反而係chovy好似迷失咗咁
次次打faker都係

canna有無機會成長到同theshy咁款

ap j4 不如玩karma

J4 sup 上年AF spring拎黎玩野之外 之後就無見過

仲食?想比杰西射爆?

快撚D添呀 我睇下你咁出贏唔贏到

又baron throw

做乜鳩開baron?

邊個CALL BARON呀又

巴龍真係有毒架

gg

2:0

on9 要9call幾多次巴龍呀 兩場啦

明明GAME1柒完嘅野去到GAME2仲可以柒多次，笑撚死

cvmax 下場bp 保下doran啦
如果唔係真係唔洗打

canna

邊個又call巴龍阿。。。

thanks for leash

😎

the canna

drx你以後唔好叫drx喇
叫dignitas好過喇

Jg殘血都開

巴龍真係DRX剋星

On9 drx 唔撚睇啦屌

今次cvmax唔出手唔得了

COACH DIFF

笑撚左

CHOVY同DEFT一打SKT即刻低一個LEVEL

結果chovy 前期贏線都係無用

DRX原來仲廢

睇唔透係SKT勁定DRX廢

又嚟

不過搞笑係鏡頭一轉FAKER唔知做咩落咗去又F返上嚟

搵kt嚟打好過啦

搏咋佢依家唔開 後期更家輸

無 theshy操作太撚勁
但唔一定操作勁先贏到game
Gimgoon靠團隊配合依然表現好過Khan

無計
最後機會 <10% 都要試

點解要開巴 仲要tp條巴
canna唔黎巴屋企都爆

DRX可唔可以唔好強行令到呢場BO5唔好睇
第二場仲肉酸過第一場

唔call巴都係慢性死亡㗎喎

團戰基本上唔洗打，咁對面死左TEDDY好自然會想搏巴龍，可惜成隊打巴龍打到殘血先食到

雖然食係好撚柒..
但個多蘭爆晒線.. 都無人擋得住隻jayce
係睇慢性自殺定快速死亡

GimGoon：我常常挨打

其實叫做足野 單殺左 壓幾十cs

只係doran唔掂令chovy嬴既=canna嬴既

結果無拉開任何優勢

faker呢下

AP J4 以為睇緊solo Q

Faker:自殺式襲擊 都唔死

多蘭廢撚到咁玩條撚咩

Gimgoon抗壓能力真係一流

T1狀態唔好
應該俾人3-2

mid咁短...比你打穿1塔其實都唔敢推咁入
放係長lane會好D, 不過doran......

唔想3:0 而且兩隊都支持 但唔係要啲咁嘅bo

drx係咪得中路有sub

好呀

好明顯係多蘭廢 4打6
之後DRX次次巴龍自爆

壓得二十 kalista放中路真心冇乜用

個垃圾cuzz又躺贏

chovy 自己個閃q 將自己贏嘅送翻出去
可以怪邊個
自己要賭risky play 就要食翻個後果

cvmax年年準備bp奇招都比skt炒3蛋

3:0 唔洗諗 一定心態爆炸

估下多蘭條撚樣下場又比唔比人首殺同單殺仲好啦

個場doran停賽 chovy去上路
先拉個trainee打

點解唔玩ad

成班垃圾

贏太少 同中路線短
要玩跳女好心就轉線將chovy打上 doran拎隻英打中抗壓
Theshy隻跳女場場壓到對面隻上路得70cs
但佢已經過200cs

係喎又三蛋

Ban 晒中已經錯左

屈喎呢招
啲技去哂佢地
Effort輕鬆入場

D call 咩事

faker 補下cs 打下cover
就俾canna carry 左成場
季初真係估唔到會咁

唔明 明明ad先有得打

又比人屠

當年個Talia pantheon 下路其實真係勁，20秒可以打一波，teddy咁都冇穿先好野

連登仔又燈T1 場場都話會輸

抵啦呢個新人 人工又唔高

gg3be0

bp要保護上路 或者玩坦 呢兩場上路係級數唔同

DRX唔pick前期英點頂

預咗DRX輸都唔係打成咁呀嘛

佢Gragas勁嘅to be fair

等睇lck出國點俾人打爆

chovy可唔可以拎返平時carry果D英
你知唔知平時DRX係靠你carry

講得好 場場比人單殺

事實證明屌穿上=贏

始終角色唔同

滑板鞋打corki最多咪前期驚比人solo 但本身手長都有qr洗兵加中路線短根本控唔到幾耐線

上路打鬥士/坦 線長加手長先可以將呢隻野線上壓制力發揮到最大

chovy算係咁 不過都係cvmax要收皮

一係放faker後期野，pick kalista 打前期

上路差距

原本中路可以carry到可以幫隊友攞優勢
自己自爆咗

廢老打弱勢對線英冇崩都要讚下 飛機唔拎tp但冇輸太多都幾癲

canna勁定多撚廢

drx下路有poke, 中路kalista, 兩路前期都叫壓到人
係補唔到上路個洞太大, 只要4打4, 都係T1 favor, 因為doran唔夠揪

cvmax 永遠都逃離唔到sky 魔咒

依2場玩得算好講真

當年個combo勁到lehends無特別優勢都可以solo teddy

2.9k

究竟呢隊野無chovy會排第幾

Grages啲技係咁連咩

doran上場都勁，今場打skt係咪有陰影

至於canna就真係勁

其實多蘭咁撚廢玩坦咪算
仲用乜撚鬥士

Deft都唔差

好似係因為cuzz全部用手動施法所以接出黎唔同d

CVMAX根本痴線
TheShy上路克黎思坦作用係講緊壓一倍cs 打到你冇左上路
自己5v4
佢諗住中路做到咁既效果? 仲要打庫奇仲要對面係faker

好明顯係BP問題,點打, 隻上路肥到一個打穿哂 清線拆塔又快

呢個patch邊隊搶jayce就邊個贏架啦
Drx on9唔搶
抵撚死

Game 3 多蘭應該返去玩Ornn算

會唔會見到伊瑞再次證明自己

打T1以外就唔差

三個核心呢兩場d 英
chovy: gp kalista
deft: viktor ziggs
keria: tahm j4

覺得DWG上黎打T1都仲精彩D

係

CANNA仲要抗壓都做到嘢
團戰交到貨

t1 baron

果陣同朋友討論過
如果無chovy既

要拖到40分鐘等deft出山打團carry

但無chovy既呢隊野30分鐘就會比人gg左

TFT MOBILE

上場咪搶咗

唉 但deft算打得ok
隻 ziggs幾勁

Dududunga

手速

game1搶左 不過俾人單殺

G1咪攞咗囉 駕駛員問題

點解唔比deft玩傳統ad

faker都試過用黎打中

可惜Keria, 佢打Dwg好多play, 又救隊友
呢兩場除左食隊友+插旗真係冇咩存在感

ㄷㄷㄷㅈ

打rank faker乜鳩都拎黎打中架啦

圍住chovy嚟打嘅隊 話冇chovy點算
有咩意思

前題 對面要pick手短中路喎

LPL: WE 1-0 ES

J4 攞去打野位仲好啦

下路兩r combo, 中路有ad打, 個團戰idea係有, 但實際打出黎既效果就

第一舖有Jayce GP Viktor都輸
呢舖齋旨意Ziggs無架喎
Kali J4 Aatrox Ziggs Trundle 好過啦

果位清係咪唔記得當初s6 faker係攞咩去中路都屠人
olaf yi果啲

SKT依家好似係5個人都企到出嚟CARRY咁, 而抗壓又係5個都抗到, 所以先屈到LCK, 其他隊得單核/雙核

以前EFFORT 係CARRY到, 但一抗壓就比人SOLO, KHAN 抗壓都冇CANNA咁好

對面有閃嗰時 cuzz好鐘意ER閃 好似deft今場咁一見到佢e 就閃
佢套連技就會炸錯位

佢果場rank好似用黎打刀女中路

上場多蘭咪用左比ornn單殺
駕駛員問題啦

好明顯係多蘭冇信心kalista

KT都好過佢地啦

有時話佢又廢又老 不過佢真係基本野點都做足 個個中路都話想學廢老既後期營運

其實呢招幾好用，一中就make sure炸番去自己友度
blank以前都做過

S5

Lpl都係IG FPX TES架啦

faker呢d咪好野 知道自己操作同埋反應一定唔會夠後生18歲果d快 轉做營運觀念意識上面壓制

專登留counter位俾chovy 但廢老今日弱勢角對線穩到傻
下路法師counter aphelios / senna
support pick堅廢兜唔到

講真，Skt啲bp真係差左好多
係人都知Senna呢個patch超易俾人秒都敢pick
冇左kkoma果然大打拆扣

一提blank有好多惡夢出哂黎
佢係日本好似撈得好好

Khan =強化版huni

上年又係咁
GRF Chovy Viper咁撚勁
然後俾啲鳩英雙C玩/劍皇擔大旗

Tes啦

佢而家對線專心清線 支援都算係咁, 唔洗好似而前咁講操作單殺, 又係另一種風格, 而家真係好老練

求撚其啦
垃圾賽區鳩打都有得贏

Cuzz無Gragas廢一半
GEN對到一定舖舖ban

仲係到一線算係咁
打左7年

s8先troll啫 blank
s6 我記得spring final個個都話花生屌打佢，結果掉番轉
到s7花生入skt成日輸，一換blank上黎就嬴

牙blank都有過風光無限既s7 十幾連勝

cvmax skt special pick 次次都係咁
有時都真係有效果
但次次都有人troll
次次都輸到柒下柒下

Cvmax 應該收左錢 之前chovy 話左唔想玩藍寶 仲場場比藍寶佢

gold dif 7k

希望佢地識ban啦 起馬bdd都識得pick azir
唔會一味死ban 唔撚敢比自己中路carry

es 場場被人ban 嘉文 瑟雷西 即係低一個lv

Cuzz隻reksai都唔差

cuzz reksai王

明知你小c同wei攞到呢兩隻勁咁多梗係ban

拎黎比賽就收得皮

Kalista唔係配reksai最好咩

喊出嚟

又玩膠陣?

又係senna比心機啦DRX

cvmax 係咪食左屎?

又黎ziggs 死都唔玩ad

辛苦你又要玩膠陣

金教練洗唔洗咁鍾情SENNA

又揀senna
Teddy個pool真係細過我條j
淨係識玩ez同kalista

deft 一場ad都冇得玩有冇咁搞笑

黑鬼上

Skt搶鳩左drx隻Lucian

Lucian Senna Pog

關咩事

玩得kalista 其實係要你10左右分鐘就爆到一座塔 +壓50cs 好基本要求
係中路線咁短點做到

cvmax永遠打skt就鳩黎

點會啊varus mf都唔差喎 最差係draven

下季你轉去第隊打中算啦

drx唯一出路就係常規賽叫cvmax上陣 打playoff即刻踢走佢

等睇lucian打爆jayce

teddy pool 細

多數自己條J真係好細先會咁樣講..

1400CS sivir

似FAKER玩，金教練好似發現PICK SENNA要贏嘅套路就係靠FAKER打AD傷，TEDDY喺後面補血就夠

笑撚死 覺得真係咁
teddy除左射手之外 蛇女同faker有得比

PYKE

屌你 s10都差唔多過左一半
仲有真心膠理beardson

冇睇id 自膠

其實睇返g2個ban pick 如果打到中後期drx都正路，top aatrox打jayce都正正常常，同lv基本平到線，有jg cover aatrox可以打天下添，jg揀得trundle 就係為左幫aatrox，碌柱其實好counter jayce加移速allin式打法，中路pick kalista好明顯係想前期壓住faker 唔好俾corki咁快出關，至後期又可以保返無ad 嘅缺點，到下路，對面sett同senna 正常team comp對線會俾t1壓爆，反而pick zigs幾好，一來deft識玩，二來洗線快，三來照大唔洗走線都幫到中野小團戰，唯一唔明就係ap j4係有咩用。如果top唔爆去到中期團應該，係應該會5個集結速推同迫baron贏game，可惜doran俾人屌穿左

應該係打中路既ad角得Lucian Kalista drx明顯要補隻ad角 如果下路玩Ziggs
Skt 以搶代Ban

嚇撚死人咩 仲以為chovy又要冇得carry 死仆街cvmax

CVMAD

Deft真係三場mage

Ban左好耐

屌奶星CHOVY有冇後悔上左賊船

有炸彈仲有得傾吓

Aatrox

Deft

完
死都唔畀deft 玩ad
好撚野

自己細j唔洗講出嚟

Cvmax 呢啲毒瘤走啦

CVMAX真係傻撚左，質DEFT玩三場AP

傳奇ad無ad玩

穿到入腸咁濟

點都好過留喺GRF嘅

Jayce TP

doran唔生性無計

仲有syndra bot都唔係差

驚佢正面俾teddy屌穿 留返幾分面俾佢

呢場drx D英都算冇咁肉酸 但係doran既表現好重要

faker rumble又係輸多贏少t1做乜

冇乜問題喎

2W1L=輸多嬴少

Chovy 4-0 Pog

其實今場除左deft唔係玩正常ad之外都無乜問題

我記憶中佢唔算撚得好隻rumble估唔到2W1L

睇嚟最大問題都係doran會唔會俾canna屌穿

Is this Senna really a pro player? He literally has 2 CS 5 minutes in, it's humiliating! What more can I say? I hope T1 thinks twice about picking their ADC player after this..

drx下路控線真係毫無意義 呢個陣容唔係要瘋狂推塔咩?

Jayce FB
Gg game 4

challenger chat

0反應

yes now 4cs in 10minutes
calculated

4 cs adc KEKW

蛇女咪玩啦 teddy蛇女一定差faker好多

我CUZZ係度做乜

lm 巴龍throw

日常

落𢓭3000
呢舖係咁先

T1咩事
輸成3K

CUZZ做緊行街任

Canna比人針

但T1後期勁好多

top effort
ad canna
sup teddy

緊係俾人針啦頭2場打到doran面都冇

上兩場打到咁
可以見到多蘭幾撚廢

唔針佢一陣doran又比人屌穿真係哭能住咁打機

輸左兩場都係canna carry
好正路

唔針Canna Doran 又會爆線

希望drx player 咪再失智
cvmax bp 真係盡哂力了

打到一半轉位

有時見到CUZZ真係好撚嬲

針完都係羸一個人頭咋

最後一日-9可以互幫

Deft pick炸彈成日記起s7 kt又係deft用炸彈領先8k比skt逆轉

岩啦.. 幫多D多蘭條撚樣啦

canna今場無機打

T1打野斷咗線？

doran都係柒

開始多人燈 T1好穩了

單機mode緊

cuzz

CUZZ呢下柒到仆街

屌你CUZZ
好彩最後都殺到

Cuzz呢啲單機友出國一定俾人屌打

打到打少個咁

cuzz係咪跣手 跌左個桶落地?

cuzz打左成季都係咁樣無進步過都算好野

連酒桶都玩成咁 玩其他英不敢想像

Cuzz今場搞咩
冇做過野都輸cs

DRX贏返場我收貨了

唔知DRX 贏番場 定又做多場巴龍之友呢

想睇返場Teddy Deft 玩ad

應該有game4 睇

T1 Baron

純粹係隻ziggs肥過隻豬 sup甚少吸佢經

Lucian呢個pick真係敗筆
Pick個正常鬥士可能仲有得打會戰
而家t1基本上完全係被動位置

睇個勢準備巴龍

巴龍有毒
DRX

reprot effort

T1 成班手短仔 實比肥起既炸彈仔poke撚死

t1今場都幾難贏前期太小小團戰,rumble作用低左好多，中後期drx推線拎資源，營運到完場t1，無清線英俾人撚狗咁撚

boom

痴撚線

秒撚左

38.5秒一個r senna點打

秒

變魔術

好撚爽 一招大就秒人

Deft子

CUZZ有冇試過係偷到

咪再pick senna啦

仲有火龍魂
想知teddy隻senna可以點打

輸好多lv喎ching

輸lv點偷

cvmax 終於嬴番場

其實ziggs呢個pick係勁
前題係多蘭咪撚爆炸

咁撚痛

baron throw 大家準備

直接投啦曬時間

火龍魂係poke流既最愛
一粒炸彈 爽到升仙

DRX 今鋪無得輸啦掛

火龍+poke, 岩到好似做戲咁

隻jg仲差2lv

T1完全掂唔到ziggs

4隻輸出英+火龍魂爽撚到
無可能會輸

食晒成個equalizer

之前仲有人唔俾Deft玩ad笑

三十幾秒就掉招千幾傷既範圍技

終於完

食晒都扣唔到半血

0換5 完美團戰收尾

好能廢cuzz

針canna就係solution

多蘭咪撚鳩送咪有得玩

CUZZ做過D乜

快撚手換cuzz

想睇返Cuzz發生咩事
盪失路定點
點解可以afk成場都輸farm

其實ziggs根本就係用黎counter senna既pick
只要對面唔揀senna deft就唔會繼續ziggs

玩senna真係好浪費teddy

SKT好好人
送場俾DRX順便呃機打
3:1無誤

唔緊要啦
當你諗下龍女招e 細招1.0 ap ratio 咁撚耐都未nerf
你就會覺得ziggs無乜問題

cuzz?
仲期望可以偷龍

pick藍寶 前期又唔打團

33.9

唔關cuzz事
個陣太差

zigs呢個pick根本唔係問題，上場都係，問題係doran，drx個策略今場同上場係一樣，只不過t1轉左，想補返上場中路前期弱勢嘅pick ，canna pick得lucian就係想copy返上場個打法，同時減低中路輸嘅風險，但無諗過canna俾人注到狗咁，rumble又無前期小團打，之後就等死了

唔偷都係慢性自殺
但輸對面3-4lv真係冇得打

隻JG太廢啦 成場行街都得既

如果上一場唔係doran係度爆炸既話 drx都可以咁樣贏

係 亦都冇諗過自己隻JG可以成場混吉

第一場唔巴龍自爆夠係

CUZZ Cosplay Blank

我個3:0咁就冇撚左

頭兩場輸到咁
係想睇deft打ad有冇機會好啲啫
係人都知係多蘭爆到七彩

玩夠senna 未

龍女前期咁撚廢

真係越黎越似

第一場咁輸真係好傷

呢個patch senna廢到咁都俾teddy玩

馬老師隻ASOL真係幾勁下

cuzz 就有得玩carry英

Teddy識玩嗰啲俾人ban晒
冇計

TEDDY刺客黎

睇id先覆啦ching

讓二追三

我講事實又話我假膠
呢個版本玩到既ad 5隻手指數得晒啦
減走埋teddy唔識玩嗰啲都係得2隻
俾人ban晒咪得support英揀

54.3% dmg

3:1呀屌你

2-2個陣出ellim得唔得
唔想再睇cuzz

你假膠係人都知
Teddy冇kalista aphelios varus都仲可以pick MF Ezreal

Cuzz呢場究竟做左D乜?

真 依家成隊t1既團都幾好但cuzz成日做唔到發動機咁 變左卡住卡住咁

Ban Graves又係咩事

Varus連t1自己都ban埋
知咩事啦

牙DEFT終於玩AD

有冇人認真研究過cuzz
點解好似場場0 gk

可能訓練賽用過

依加相位graves好似好撚勁

屌你 chovy終於有得玩lb

清晒視野先gank
對面視野做得好= 0 gank

DRX用返正常pick似會輸

一早講過

又針對多蘭

多數0gk 完場

又黎

Corki

廢老會唔會俾自己單殺

T1係咪冇新招啦 又係依啲英

未到2-2驚咩

終於正常英

2-3都唔驚啦 反正柒開

Morgana好似好過Braum

真

Faker 今場墜機啦

又可以睇Chovy單殺Faker之後被捉

skt贏, 睇boran用黑鬼就知

cuzz gk 次數
1.5 大定細

等睇Doran玩Lucian都輸線

doran

Cuzz咪又係行街

Trundle 行得仲勁

放下柱 應該1.5大

Canna Ornn勝率算低

morg 太軟
Braum 效果都唔差 而且同double marksman 配合好d

一次
fail

cuzz係咪叫gank咗

照計啦

CUZZ竟然gank到人

True

呢舖DX要二百年carry

中野

玩完

無坦

控埋龍cuzz

點解要pick lucian

Chovy啲分身無faker味道

一睇就知係分身

canna 勁撚到

又單殺

又黎呢啲低級mistake
又係前中期陣
點打啊

嘩柒到

Cuzz有睇連登 屌完即刻gank兩次

中

有閃現都中 死左去算啦

咁都可以單殺

屌你doran有冇咁廢

食完飯一番黎就見doran又比人solo

屌你doran場場都俾canna單殺

多蘭

Doran
又要喊了

係咪四場都有單殺過doran

cvmax會唔會太迷信doran既潛力

多蘭廢撚到比CANNA單殺三場

第三舖應該無

多爛

doran係canna私家雞

季前有人仲屌t1唔買doran
canna 勁到

唔再反劍皇了

T1新仔都唔錯 點解打野唔用下？

Doran會唔會誇張左啲⋯

做乜野

Lucian輸ornn

Drx真係靠deft先贏到第三場

Kim 話cuzz 表現更佳

上野連洞

屌佢地係因為買roach

cvmax嘔血未

teddy成個系列行行企企已經夠贏

skt連前期都捱過 drx真係

呢隊野有第3都好-6

pureshit

發生咩事

Deft: 屌，上錯賊船

雖然doran唔應該比人單殺 但係ornn呢隻英真係坦克中既仆街黎
打乜英都有機會單殺返你

記得成班人轉會期屌t1唔買doran

Canna 殺上癮

等陣係doran嘔血...比cxmax

doran點都好過roach既
好彩canna練得起姐

大家可以翻屋企啦

買doran好過買roach

幾個patch前我會覺得正常

但佢nerf左幾次之後無之前咁誇張啦 拎counter仲比人solo真係廢

坦克單殺射手 廢到痴線
deftbb真心橙

canna>doran>roach

Cuzz被連燈

Me 5 sick ball
點解九分鐘個下
又會一齊去中嘅？
Effort 去 咁岩又有counter gank
Cuzz又係附

前期陣前期輸3k

Skt d節奏咁撚快既

完啦
DRX唔用奇陣都係輸

cuzz條柱識着火

前期陣穿2路

deft都成日暴斃

始終200 years係度, 有機會無神神會嚇你一跳

靠deft

變左上中野連洞

Cuzz 一反又做到野

theshy成日拎黎狗衝去秒ad

cuzz係咪準備表演 我淨係識玩酒桶係我最近200場加入去既小動作

成隊無坦邊有機會俾你輸出

DRX隻JG玩酒桶印像中冇次勁過

今場想快啲食飯

隻巨蟹既經濟食到盡

記得cvmax會成日串doran 打lol廢
淨係覺得cvmax高要求
依家先知doran真係好撚廢

哇
居然放...

t1今場好掂bo

上中都係中後期 結果快攻打撚亂哂drx d節奏

t1條下路玩滑板組合永遠都打出到應有既效果

冇晒技

doran直接消失左變魔術

差少少拆埋營

咁樣輸火龍
反勝開始

Deft有機會carry到喎

俾著上年一定唔放

太殘 唔洗risky play 冇vision

無晒技 無得打

chovy唔贏線 drx唔識打

唔好態

唔搏啦
Lead咁多
被ace點算

drx一樣無人有r

果陣係grf打左兩三場就知佢上限
唔計食meta既話, 重廢過sword

如果咁都贏到deft真係上神枱

贏到一場真係極限
唔睇了

以前佢sion d開戰係吹上神檯

劍帝sion人柱力
但佢成日都想玩輸出 玩得又廢

Deft子仲有幾多年

明明睇到lb中路守兵
咁都穩到放
lck第一妹妹妹賽區

因為佢識玩kennen
d人咪覺得佢潛力係有
正常識玩kennen算係頂級上路其中一隻指標英

呢場出kennen會唔會好過lucian?

你覺得佢玩坦ok係因為坦難爆線
嗰陣唔爆線 tarzan chovy就會carry佢啫

gg chovy盡晒奶力

Deft根本無空間輸出

對T1緊要關頭既deft 好似一直都係carry唔到

玩kennen 上中野都ap
隻羊一件裝開始就唔會死

pyosik呢個回馬槍勁過cuzz好多

玩lucian 都輸玩kennen 咪一樣輸
何況而家meta d裝備我覺得kennen 成長曲線都幾差下

sword之前起碼玩坦好d, 配合好d

完來Doran今年淨係玩過ornn呢隻tank
個champion pool同肥劍咁似既

屌你咁都唔直g

真撚係
揀隻黑人 毫無壓制力
保唔到排切唔到排
deft chovy都舉唔起

deft個撚個都衝鳩佢面 點玩

上舖

Canna 玩得好到 鳩衝佢

冇兵線

人地完全無視隻lucian

佢當左doran係theshy

珍惜deft子

deft次次第一個死點打

就算thesht 玩lucian 都係成日暴斃

打少隻上路重要下下比人in your face
都幾難舉重

3次都第一二個死, 無計, 得潛水佬保佢但都救唔到咁多次

bm

唔係垃圾doran
DRX上限無咁低

CHOVY個蟹EMOTE

doran d dam低撚到

好撚好笑

t1 fans又有得打飛機

仆街啦
準備睇T1 clid

DEFT哥真係好撚廢

doran會唔會比CVMAX打死

drx人事異動

senna個2場係咪練英?
正常bp易打到仆街

頭先點直G到 DRX全部仲有十幾秒復活 兵線又未到兵營
T1全部狀態唔好 一復活直接俾人ACE

唔關佢事啦今場

攞佢地2個黎比傻左？

救毛咩隻隻都衝得

如果我係teddy 有訪問一定會話chovy隨便用emoji
反正都係輸

想知點解佢地成日flex蟹 會唔會係韓文有意思

Lucian Top win rate好似好撚低再加埋Doran呢條廢物

屌chovy 2次團戰乜柒都做唔到企係隔離成個毒撚咁

deft又畀skt撚爆
skt專剋deft

今場唔係佢問題啦
上野前期爆到咁

唔貪啦 穩贏既野

但係人地瘋狂事出完先死喎 仲成日換到人

Theshy係玩到前期英既優勢出黎 但多蘭前期比人單殺

deft子冇落過地

反正doran都輸線，不如揀隻kennen企係deft隔離幫佢zone人好過

chovy：

第二次mid個fight, trundle條柱係deft同keria中間, 自己貼住牆, 好絕望

擺明

[唔知關唔關事]
蟹韓文同狗差唔多音

DRX頭三pick Aphelios Sej Ornn 咪好哋哋
不過是但，都預咗輸
DRX依隊第三都好正常
希望星期四緊湊啲

買smeb咪乜事都冇

好明顯唔關deft子事
bp係傻左 Doran係弱勢好心比隻樹人佢行行企企算鳩數

燈得咁勁

smeb去左邊

T1個個都開佢，drx上中又打唔出傷

拎theshy同 doran黎比

*星期六

又柱又羊又braum大

smeb 自尊心好高
聽講有下游隊搵佢佢接受唔到自己咁廢寧願閉關半年
同埋當初deft 就係唔想同smeb 打

比分中

完全無遊戲體驗

一拎senna出黎等於打少一路
咪等閒走去搞鳩canna囉

bo5都係得3種比分

因為我係估T1贏3:2架

doran對線刷啲輸出

其實DWG贏T1嗰場係贏下路

chovy bo5 winrate幾多

counter射手輸線
t1殺左deft 已經無人輸出到

希望星期六Clid醒醒定定
GEN打T1 應該都幾close

會戰都點左好多
但係無人彩鳩佢

skt clid又要重新上線

應該係2/7

估唔到canna 進步咁多
3場t1 w都係canna carry

屌，連LPL ES打WE都好睇過DRX vs SKT

新人黎講真係唔差
玩鬥士又掂
玩坦又掂
又肯make play

冇計 對手太廢

多蘭同肥劍真係難兄難弟黎
世界賽就係肥劍死要玩輸出英比theshy教訓
多蘭又係

canna 希望keep 住

喺3個trophy前面接受訪問

t1搵左個JG就真係可以爭到S10冠軍
冇就等俾LPL既JG屌死

個教練訓練上路有一手

諗起khan講過佢兩個加埋變多蘭劍無乜威脅

有新人jg啦，唔撚上咋嗎

計埋世界賽應該係2/8
S8 Summer贏AF，輸KT
S8 Regionals 輸GEN
S9 Spring 輸SKT
S9 Summer 輸SKT
S9 Worlds 輸iG
S10 贏DWG，輸T1

Kespa唔計啦
贏一輸一

G2私家雞爭鬼咩

NA EU都學LPL激烈團戰
LCK重妹緊
地圖物件重要左咁多 又有塔皮
除左SKT完美營運到 睇唔到嬴既機會

吓
咁快講到咁遠
點睇LPL都勁啲

而家既canna應該俾lpl d上路打到懵仔咁

Cuzz特朗德玩得好過酒桶

我分唔到劍定多蘭邊個更廢

LPL黎黎去去都係咁上下啦 一係三個夾上 一係四個夾下
係睇隻JG做化既姐 個人實力黎講LCK已經俾LPL拋離左喇咩?

Canna 我當佢同369 同grade

係Lck 來講
T1算打得激烈

除非對面好似多蘭 Fly咁狂送頭

多蘭起碼唔搞政治
佢今日真係抵屌

到EU都未到LCK啦屌

唔樂觀，保守估計8強
決策要果斷D先有4強

LPL top個幾隊全部都勁到仆街
IG FPX TES ES邊隊出去都唔失禮
今年係咪仲有regional睇下

取消左喇
RR打來嘥氣

我覺得skt同tes應該同grade

Chovy 對住其他MID 都可以贏線同carry 到....唔明點解次次都Faker都打到咁普通......唔係話廢既 不過真係好普通咁

TS first pick kalista搖擺
真係無邊隻lck上路接得住

tes好睇369擲到幾

次次堆人話faker回塘

faker點比人counter點比人壓線都可以穩得住食兵 好難壓死既

faker wor
平手算係咁

Chovy線係照贏到嘅
但線外打Faker係差啲
不過今日真係輸多蘭
反而Deft子算打得幾好
Teddy今日麻麻

近況黎睇應該係IG=TES>FPX>ES喎
t1真係可以同到tes同grade咩

pawn子唔係強逼症而家lck 會勁好多

冇拋離
但有韓援嘅LPL +打法係勁嘅

我覺得係睇karsa前期帶成點
佢唔得 劣勢就打唔起

ban 哂 trundle同gragas
cuzz 就會收皮

DRX真係睇唔明佢地打緊咩，Doran變左廢劍，JG冇節奏，下路冇配合，得Chovy似番個人，但SKT失誤都唔少，先拖到3-1。
真係睇得好辛苦

近況最好係jdg tes g2 3隊最後幾場都係2-0 3-0 橫掃

究竟係canna 勁定係多蘭廢 我真係睇唔透

同當年bdd一樣
新人可以同faker打ge係咪得岩岩出道ge ucal

Keria頭兩場玩Thomas J4 真係嘥料
佢隻Pyke打W鳩行都俾到T1好大壓力

Cuzz係插眼型黎

想知點解睇到tes咁高
jkl啱啱轉嚟先夾幾場喳喎

感覺近來支那d 中路真係多左唔少技術唔錯既新人
top 就始終都係靠韓國人居多

其實係
S8 Summer 嘅Ucal真係好撚勁
但俾Rookie打到變弱智

不了
Ban faker英

唔洗3 ban faker咩

ucal 出道就係癲峰真係好撚on9
s8最後畀rookie 打到變弱智
s9新英/重製英玩唔掂

後者, canna中上遊, 只不過今季lck上路多數都係垃圾

Ban faker英 不如ban JG英

明明ban兩隻英就可以5打4
唔明點解D教練唔識做

隻銀行其實幾勁
係衰on9入左隊放棄上路嘅隊

有冇睇近排FPX打TES呀ching
g1真係睇到射

因為faker打線勁、支援快，galio三路齊飛真係好震撼
chovy目前仲係典型嘅對線高手，支援方面可以練

應該好似當年5 ban blank咁 得番隻kha zix 用
跟住就會心態崩去送頭

Jdg呢

條友輸線王黎
你估而家重係s4s5 tp2.5秒鬥支援咩

Faker仲可以企到係上位咁耐真係唔易

S7隻gallo

JDG靠JG節奏
T1最弱係JG
你唔係攞T1同JDG比下話

隊rng全世界都知你隻jg係中下
你隻上路可以做啲咩
真係出去比人捉咩

ucal俾人撚完
就柒到依家

唔好意思, 銀行係邊個?

T1買到泰山應該差好遠

rng隻top

Estar唔係吹到好勁㗎咩
唔係輸呀嘛

你係咪以為而家rng jg 重係karsa 果d人黎？

牙狗唔係唔打啦咩？

銀行世界賽其實唔差
小虎karsa食哂屎

有 但係兩場我覺得唔可以咁快下定論住 再之前打v5就唔計啦
jkl未轉隊之前一直畀大陸仔話偽強隊 需要一個bo6觀望下

Ic
問下啫

講起ucal真係打完rookie就收咗皮

langx狼行，因為成日死勁多次
好似ATM咁俾對手提款，所以就叫佢做銀行

drx夠筆直咩？

不過canna好波希望下季都打得咁勁

講起ucal
s9佢完全玩唔好zoe 先咁廢
但grf最後幾場佢玩zoe 都算唔錯
希望佢可以打返起信心

S8 KT真係遺憾
過到iG嗰關就直落

上年last個場
個上路明明贏線 隻小狗下路爆線
夠膽死換線打
比曬啲經濟小狗
搞到上路優勢冇左 ad又追唔到經濟
親手幫自己book機票

S9靠佢爆seed
RNG先有機會拖到同FNC生死戰
2200收得皮

真ucal出到去廢到笑

龍嗰波 Canna直接閃過牆E撞起 cls

係
銀行打世界賽真係唔怯
還銀行一個清白

得罪講句
喺GRF 打得幾好都冇用

8強5場真係純粹輸中路
果陣smeb 打到迴光返照咁加埋deft 全盛期冇暴斃

Rookie太勁啫
Group stage Ucal仲係幾勁

GG幾時打T1

星期六

夠膽講ig今年季中真係嬴左9成
ts rookie 下路換我上都3:0skt

Game 3 Smeb神TP救返場game
Game 4 大炒iG
Game 5 以為會reverse sweep到

25號

問過G2 未

咁快就燈？
上年group stage 9:1以為實食冇痴牙都燈死埋喎

好老實FAKER打叛徒真係勁 LM等睇打爆CLID

wunder聽到theshy呢個名可能巳經腳震

關係唔係karsa咩事
根本就算換左隻xlb 多左打交
成team都係中下路多

睇下ig 隻jg就偏中上
所以theshy先可以㩒住上路屌
當然技術水平高對面幾班

就係夾幾場已經可以破FPX兩年黎無比人bo3 2-0過既紀錄先令人睇高佢 咁少時間已經磨合到咁

G2 啲支援流都唔係講笑

Drx 係咪都會去到msi架？

Clid到時又派膠

Tes最大嘅下路同指揮問題，俾JackeyLove完美解決

fpx私家雞

聽日EDG打RNG好睇了 兩個時代既眼屎

呢個真係LOL史上比人打到變弱智最出名既例子

廢老pray比肥狗打到退疫 但本身打左咁耐都算係咁

ucal出道第一年就巔峰再比人打柒 一沉不起

MSI要冠軍
加上今年9成冇MSI

JDG自從上左zoom就無輸過1場小場
好似已經連嬴16小場
連JDG都無講好打有限

希望啦 幾鍾意knight依個選手 就係驚失望太大

呢場睇到2樣野
1. faker未老
3 ban mid冇用 chovy lb kalista打唔穿中路
2. canna effort好大潛力
effort d call做得幾好 champ pool幾大
canna打穿上路 可以玩3核

kanavi真係勁到仆街

無點留意jdg d比賽 今日碌下fb先知仆街佢癲到史上第一個jg拎常規賽mvp

想睇RNG唔知幾多強出局

真係無乜留意LPL 聽到D支那賽評頂唔順

點會唔係lck第一先有得去msi咩？
定係你地講緊取消咗嘅RR？

全部野都要睇cuzz 面色

佢隻lee好癲 訓練賽踢爆成隊tes

打ig/skt要睇下Jankos同Craps食左藥未

We隻mid同ad都幾勁
但隻ad心理質素好差

ucal你都講得出
最廢一年既SKT就算啦
係都講pawn

G2呢隊野對住ig都係賣笑

中路點換都比rookie禁撚住黎砌
上路比ts打撚到鞋都唔記得除

t0 jdg ig
t1 skt fpx tes

佢隊伍打法好似以前KTA咁所有行動都睇jg 頭真係好誇
而家龍冇經濟都咁打

Estar第一輪playoff就收皮
笑咗
之前依度仲有人打飛機

DRX輸左依場，仲點去MSI

2-0 ig 吹上天

打撚到ng咁差唔多20殺

ban trundle同gragas放olaf比cuzz?
cuzz如果揀到隻英前期唔怕你佢真係唔會行街會gank人
打gen個場咪係
到時你拎咩打OLAF

果場之後開始崩
隊隊都係咁ban d 開戰型sup

仲記得佢有場拎SYLOSE 農左成場之後輸左

we換左隻中路之後真係勁左
隻ad打順風場好勁 但逆風就troll到完場
隻jg神經刀

小c賽特拎垃圾神石....

冇左機械佬同thresh就唔識打機

仲有SKT粉覺得SKT係T1 Tier
IG今年狀態好差，頂多T1

銀行就算把啦 搵jg雙排先打得上菁英 一無jg就落鑽1
今季jg狂幫佢上路打出優勢之後都係0作用
打sn個場凱能閃開比波女彈開空大笑撚死

we個中路英雄兜黎 不過玩多非常規英

ts統治上路rookie統治中路
5個有2個都頂級 有難輸

瞬間諗起當年SKT反殺EDG嗰場

係咪cryin點嘅果實

ES打法相對靠JG同SUP，前期gank+控龍，將優勢帶落去
俾其他隊研究得一清二楚，就經常ban J4同Thresh，節奏就唔順

救命睇到我
Estar

笑撚左
es上路:真係多撚謝你

出裝問題
佢隻凱能冇出腰帶同沙漏

馬老師啲ROAM幾好

換左佢 打法都多左
要4保1 拎到隻galio出黎
要控場 拎到龍獸依啲
要輸出又拎到星朵拉

如果出腰帶同沙漏就唔會發生空大,佢唔出係佢自己問題,本身出裝係選手自己嘅理解,你連裝都唔識出,同人講佢好勁都冇人信啦

捧撚夠未 唔撚記得上年msi輸TL

今季rng唔會入到世界賽
有嘅話

依家呢個版好明顯睇團隊配合多過你單線實力
rookie都多左好多失誤
theshy就無論對線打團都咁勁
依家IG上垃言既打法都係賣theshy等垃言控龍幫中下打出優勢
今日canna雖然3場都單殺doran
但重點其實唔在於單殺
佢無呢3場單殺依然會嬴 因為打團個陣佢完全知做緊咩
老實講佢打團配合睇落真係好過khan好多
而呢點亦都係點解khan點解係fpx作用無gimgoon大
依家LPL團隊配合最好應該係fpx同jdg
ig團隊配合雖然無咁好 但theshy同rookie都算有穩定既god play
tes自從有埋jkl 起碼可以打下同拖後期既打法
你3路都穩定其實可以比到打野有好多選擇
老實講有faker係到我覺得嬴任何一隊lpl隊都有可能
但gen呢隊有啲似上年既skt
對線無優勢 clid一帶唔起節奏無經濟優勢打團就唔夠人打

其實理論上 lck個打法係最符合遊戲玩法 但容錯太低啦 但問題係選手既浮動 所以要靠團戰

IG依條team一贏到開巷
就會準備柒番獲甘俾你歎
s8春季18連勝，於是playoff攞個第四
s9 MSI 9連勝，於是柒到打滿兩個BO5先入到WC
真係間唔中柒輸幾場先好

當年真係好震撼 完全唔明點玩到咁

仲差8個可以互幫

DL

bang都算殘廢咩

今年

jankos 撞埋LCE mvp

佢堆隊友廢到咁...

我依家先發現T1 5個都有帶眼鏡..

第一場pick graves咪照贏

仲難舉過blank

2020年仲有人吹捧韓式營運
營運宜家每隊強隊都識，你唔會係到妹下妹下等對面失誤就可以贏Game，所以先有咁多反野包塔小團等策略，用打架黎營運自己隊嘅目標，但LCK仲停留係以前綠打野刀時代，報好視野就開始妹

正到

韓國算啦 lpl個人技能可能仲高

狂打亂戰韓國反而招架唔住

講起Deft 打DWG game3巴龍最後一波團笑到我仆街 Lck東山 係巴龍上面企足起碼十秒冇打人做戰地記者

Lpl技術高大半都係韓仔黎

係唔係大ching fans整

DL無殘廢

Bang都carry到入playoff 都半殘廢

Kobbe係Na ser id已經由TSM Kobb3改咗Carsten Mølby

韓仔唔係技術差 只不過係思路相對保守 每個賽區都有唔同風格唔好咩 lpl有時係鍾意打團 用相對較大嘅風險去換更多嘅回報 但缺點就係有時有優勢都會俾人反cup lck相對比較安全 好少冒風險 願意交換地圖資源 但缺點比較被動

以前版本偏向營運所以對lck有利 依家版本偏向lpl有利 而且依家lck有幾隊都開始偏向打交 世界賽就係要有唔同風格先好睇 咁鍾意睇打交你唔睇lpl

依家lpl個人技術最top個堆咪又係有韓仔 theshy rookie kanavi 上兩年攞worlds 都有兩個韓仔係入面啦 你係要證明lpl個人技術高嘅唔該全華班攞次世界冠軍先

個人技術高 lpl既adc高其他賽區一班

只係bang上限高, 對於s5 s6果陣個態, 少殘廢算係咁

deft? 之前都打過lpl ？

ad太食隊友 對比其他路唔需要技術好高 對線要睇sup 團戰你一有經濟優勢就好好打 uzi都ok不過心態唔掂 jacklove睇下playoff 打成點

s2加入: DL至froggen
s3加入: uzi至ssumday
s4加入: spirit至svensdasdfasgf

pick乜都送頭架啦 不過比石怪打死就

得個Tian值得吹奏

咁多年得個uzi
仲要年年俾skt ad屌打

Uzi 微笑 jkl
Lck adc 既強係穩同Macro強

一黎riot講過慢慢會將遊戲節奏加快
因為韓仔式既營運
（講緊以前一場40分鐘既game 2隊得十個人頭交收）
直情係趕客咁濟
一無人留意其實隻game都收得皮
睇呢個post 係skt既比賽先有人討論

登入到garena 入唔到lol係咩玩法